---
title: "First Gatsby Blog Post"
date: "2020-01-18"
featured: "../images/first-post.jpg"
---

Lorem ipsum dolor sit amet consectetur adipisicing elit.

## Excepturi maxime

reprehenderit accusamus, explicabo eligendi necessitatibus soluta! Ipsam mollitia alias temporibus dicta

![gatsby tutorial](../images/mountain.jpg)

1. omnis earum nobis
2. architecto, quia
3. officiis aperiam
4. voluptate quaerat